環球時報總編：中国攻下台灣不用1天

美國國務院日前宣布正式批准對台灣的愛國者三型（PAC-3）飛彈延壽案，國際危機組織（International Crisis Group）也公布6月危機觀察報告，表示由於中美軍事動作頻頻，台灣海峽成為全球16個危機升高的區域之一。沒想到中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進今（10）日竟表示，中國在台海「不怕打」的的程度絕對輾壓美國和台灣，美國軍售、勾結台灣，就是挑戰中國底線、把局勢逼向絕境，「那樣的話，就等著擦槍走火在某一天突然到來吧。」

胡錫進宣稱，絕大部分軍事專家都相信，隨著中國軍事力量的壓倒性優勢增加，台灣從美國的任何軍購都失去實際防衛意義。「解放軍有充分能力在一旦爆發全面戰爭的情況下，幾個小時內摧毀台灣的整體軍事能力，並且接下來以小時計攻下台灣島」；胡錫進分析，台灣安全只能是一種戰略平衡的結果，而這種平衡在中國、美國衝突下變得越來越敏感，台灣最重要的就是把戰略平衡的題目做好，但民進黨政府出現嚴重誤判，認為順著美國就能把題目答得圓滿。

胡錫進指出，ICG近日將台海列為全球16個危機升高的區域之一，一旦台海局勢引爆，對台灣來說可能是滅頂之災，對中美也會造成不同程度受損，但問題在於中美關係全面緊張加上蔡英文政府的兩岸路線，「中國大陸與美台已經毫無互信可言」，各方也在秣馬厲兵預防最壞情況發生，出現擦槍走火的風險是過去幾十年裡最高的。

胡錫進警告台灣和美國「莫在台海玩火」，稱一旦爆發戰端，中國的決心將遠高於美國和台灣，「在台海這個地方就各方不怕打的意志堅定程度而言，中國大陸是絕對輾壓美台的」。胡錫進說，美國和台灣需要讓台海局勢降溫，「今天軍售，明天又用美台勾結這把刀朝著大陸底線多切下一塊香腸，就是在把局勢一點點朝著絕境逼。那樣的話，就等著擦槍走火在某一天突然到來吧。」

攻下台灣不用一天
但之前要用一千年去備戰

海龜先生：中国攻下台灣不用1個呼吸的時間

Ok

環球時報總編天天打飛機

順便幫手 Share：

攻一天

但被人制裁n年

洪水攻入下遊就真係唔駛1天啦

點解仲要等

養兵七十年用在一日

出未

中国攻下台灣不用1天
中国攻下台灣不用1周
中国攻下台灣用不了一個月
中国可望一年內攻下台灣
中国攻打台灣要周詳考慮, 不能輕舉莽動

快D打台灣
打卬度
打俄羅斯

咪玩啦 台灣人打遊擊戰你都搞唔掂喇 尤其是台中 個個人都有槍

中共從來都唔打無準備好既仗

係呀 你整兩粒核彈過去已經搞掂啦 但你敢打咩

又意淫

其實打個飛機，邊駛一日咁耐

但預備要20 年？

5年後,攻下台灣不用20小時
10年後,攻下台灣不用半天
20年後,攻下台灣不用6小時
50年後,只需一個念頭便可以拿下台灣

你個武漢肺炎全球停擺TIM啦

不用一天，解放軍就全軍覆沒

咁，就攻黎睇吓，唔好齋talk

咁撚易又唔見你攻

何止唔駛一日，仲不費一兵一卒一發子彈㖭!只要大陸幾億貧民吐一口痰，都可以光復台灣啦！

流浮山刀手到元朗不用1天

係咪去到個海域已經叫攻入左

我地有請奔雷手文泰萊出黎講幾句

以為攻下台灣不用一天
但都準備咗一千年

2020年過左一半啦

武統台灣未

不用一天就戰敗

快

真係得支那呢啲國家先會由朝到晚都諗住打
仲話咩冇侵略基因

一日咁仲唔打
收皮啦

個諗字用得好呀

咁咪打囉 反正唔洗一日 唔洗講咁耐

當打左金門就係又可能真係唔使既

萬事俱備 只欠東風

全球導彈密度最高嘅國家話打就打？

講左成百年

入嚟就係為咗睇呢張gif

是但啦

我單手5分鐘可以攻下台灣

只係未係時候

細細個就聽過呢個名

一日都算耐,d刀手喺流浮山都未見影呀

收番海參威咪全世界都信囉屌

你老母 講撚左廿年啦 打未啊屌你老母
正廢柴

等到連利物浦都拎左英超啦

ok

6000年後中国攻下台灣不用1天
因為到時候台灣攻下中国也不用1天

打到J爛都未出兵

只係等咗六十年都冇行動

台灣要核彈

俄軍考慮轉售EMP電磁脈衝砲比台灣

口交部

攻一日但要準備左幾十年

聽撚都悶

不能把武統台灣的希望都押在解放軍

0分重作

台灣其實可能已經有核武

就係無先搞成咁

侵略基因又出現番啦

知啦 香港唔係多得侵侵 14分鐘亡國啦

打先講

幾時舞統

笑死

的確係，但而家個問題係...

你敢打咩？

快喇

有冇人一路睇，一路忍唔住笑

打條毛咩，互射導彈你玩得起咩

攻完守唔到
完

準備中

但係講，就講咗70幾年

七十年後又七十年

第一唔係以色列咩

上海超越咗香港未？

呵欠

人地兩艘航空母艦，再加埋台灣本身係不沉母艦，點打？

中國台灣
賣武器俾中國台灣即係賣俾中國
無問題！
又贏

胡錫進已經成為名人

燒山 名居正 19才子 胡錫進 搵日一齊討論就勁

要一日？聽聞美國打中國唔洗一個lunch time就搞掂喇wo

但六、七十年都唔攻

中国攻下台灣不用1天
因為根本攻唔入，浪費時間

1986年曾經有過
另外T-5教練機兼容到F-16V 8成效能
即係台灣遠程作戰能力有216架F-16V+55架Mi-2000+66架T-5

條友個邏輯好搞笑，台灣係摧毀唔到，所以先俾人叫不沉的航空母艦同埋依家中共係要佔領，唔係要個俾人炸爛既台灣

BTW

仲等咩？

咁閪勁出兵囉支那

台灣總統都選左15次，究竟幾時攻呀

唔係好明白喎
乜野摧毀台灣？
乜野攻下台灣？
同美國打既話要射台灣？
咁係唔係「搬石頭砸自己隻腳」

夠啦打完口炮未

佢有中程導彈攻擊北京，是否可用核武導彈？

一日!? 講得出呢D野應該都係唔識打仗, 打BF打上腦?

胡先生會唔會已經犯左國安法

攻就一日，但係張紙比你講撚到殘哂啦屌

閱

閃電五連鞭 台灣一定倒

威啦
打未？

我覺得佢哋總有一日講到自己信

哦

當年係美國叫台灣放棄，依家應該都一樣

btw南韓出年試飛國產五代戰機KF-X(外型參考F-22同F-35)
繼國產四代戰機T-50(外型參考F-16;由美國Lockheed提供協助) 19年後第二款南韓國產戰機
相信同印尼澳洲一樣 係未來亞太地區新起勢力

做咩突然咁謙虛呀

大膽啲：中國攻下台灣不用一秒

先符合國情㗎

雖遠必豬

你知道太多了

我一拳就打撚7你條懵丙啦

寫錯咗，係不用一分鐘

有睇袓國d CG片
2分鐘攻到啦

隔離日本三隻改裝出雲 105架F35等緊偷雞

現在你敢射導彈到台灣

台灣二話不說肯定幫你泄洪 反正佢又唔係聯合國成員之一

+1

1天都未夠就收皮

係咪講緊打機？

咁有信心其他國家唔乘機打柒你

好似劉馬車啲鳩嗡片

中國佔領火星好似都不用一天 聽講共產黨準備左一千年 由北宋開始已經計劃緊

又不怕打

湾湾不是中国一个省嗎？
怎麼要攻下自己地方！？

咁要靠胡大帥去帶頭領軍啦
為国捐驅都係一種福氣

講咗幾十年喇

去咗打仗啲被邊個褶？

btw今日經過總部大廈見到有兩件對住跳繩
原來除咗褶被仲會跳繩架
十足十童軍夏令營

實相你一日嫁

厲害了我的國

支持武統台灣！我國必勝！美帝必亡！

話時話D支那仔講咗幾多次要打台灣？有冇超過50次？

每年冇稿寫就一定寫點樣武統， 悶唔悶

一年都打50次飛機啦

打啦，講左咁耐都未打

係就快

支持快能啲打啦

五眼沒收中共高官資產同埋夾走佢哋仔女做人質都唔使一日
睇下邊個驚擦槍走火多啲

胡錫進打飛機不用1秒

自己說自己笑

一日攻到都唔打 笑死

快打

打完 準備鎖國
全球經濟制裁
北約一定幫拖

聽日打，後日台灣就係屬於中共㗎喇，快啲聽日打啦

中國人攻下中共不用一小時
中共最驚呢樣

胡閪又尻吹

唔洗北約
佢一打就已經美日韓菲印聯手
未計澳洲支援同俄佬背後吉佢幾刀

我都想睇下擦槍走火會點

講撚左幾多年？
聽日投票！

快啦同世界末日一樣，聽到厭

Pin

聽日就打
唔打住正仆街
唔打仗 就係 漢姦走狗賣國賊

笑撚死

唔講遠，近D 仲有日本丶南韓丶印度 夾攻支共

呢條柒頭都幾煩膠

光復香港靠呢舖

渣ga
之前好似講過3小時

快速打個飛機 只需十分鐘

肯定同時會叫埋北韓搞南韓日本

但成日晒時間寫文？

厲害了我的國！出兵吧！

你未登陸都俾美軍烤鳩曬堆船啦
日日打飛機

講就天下無敵
做就有心冇力

解放軍不是吃素的 是吃葷的

胡叼盤

好

我記得2003年SARS台灣有一批醫護逃走
和今年香港疫情下醫護罷工十分相似
如果台灣軍人面對戰爭 會否一樣逃跑呢？

環球時報總編出精不用一秒

做左再講
講多多都冇用

我俾你一個鐘攻到都冇用嫁，大佬你要攻先得嫁

點講都得嫁，你都可以話唔洗一個鐘可以毁滅地球嫁

你狂放核彈係會做到嫁，但要做先得嫁

下下出口術，咪話俾人知自己冇料到

仲有金仔

幫中共就=之後就搞埋佢

仲同你講義氣？企埋一邊做中立國屌北韓妹飲酒大魚大肉睇好戲

明明打印度都要笠水撤退

根本係到吹水博台灣人不戰而降
係夠打既話一早打左喇

不用一天自己就被反政收皮了

幾時開炮

然後守唔到半日就被人拎返

攻下台灣(金門)

洩露國家機密

.係諗住當打咗

laser

將自己棒到咁高，盞令班韮菜尷尬

快D啦

金仔醒目仔黎
點會講義氣插手落去

其實以大陸而家軍力要打台灣，可能真係一日既事

但最大問題係，敢唔敢打打狗都要睇主人面